其實要做到罷市，難度有幾高？

大家都喺度講罷工，罷買，攬炒，
但其實我地心入面都知道，要香港人無限期罷工，根本連解放軍都做唔到

罷一日係可以做到，但罷工一日，對政府造成威脅有限
香港最大籌碼一直都係金融，人民幣最大結算口，外資走入中國重要通道。
要政府怯，最直接就係罷市，
如果個市停返一星期，外資肯定雞飛狗走，恆指大幅波動，隨時引發支爆
但問題係，要罷市真係好難，
首先要locate到所有primiry同redundant嘅data centre，用某啲方法令到佢停止運作，
之後仲要用各種方法令金融區返唔到工，儘量拖延開市。
開唔到市，對香港嘅影響可以話係大過曬其他，政府除左要用盡方法開返市，更加要安撫外資唔好撤離香港，要令佢地對香港恢復信心。

拋磚引玉，大家點睇？

推

我會罷工

push 8月5全港罷工

有冇金融IT人員俾到意見？

反對都講下點解反對呀

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

工已罷，市呢？

圍IFC各大lift口？金管局係55樓，不過中環有邊間公司真係要返office先開到工丫

yep, datacentre先係重點

要香港人全面罷工真係難過登天，月月清，要交租交學費揾少個月都唔掂

如果港燈冇交電費，港島會點？

好難woh清